秒回至眼訓

直接唔訓好過

why

no why

咁樣好咩
聽日想出去溫豬

sleep time 8

秒回師hello
同行

weak

訓唔著就係訓唔著

發現咗添

得閒幫我落個廣告：
1）重拾臨時政府意識
2）請立會議員做返佢應份既事，捍衛自己相信既事

我今日好早醒 應該要訓架啦

盡力
手足爬山

我今日12點先醒

真心多謝你先
忙緊讀書野理應唔好做秒回師
但控制能力有限

客氣
我都要讀書
重有課外活動
今日付出多小小
希望將來好過啲

叻仔，上堂專心啲啊
唔係就有排捱

！

樓主溫咩書

人生ＤＳＥ

前幾日比ex講分手
好掛住eex

🌚🌚🌚

搵啦 不過人地有男女朋友就唔好搞人了

男女
唔知佢有冇

讀書好痛苦 考試果排諗起啲數會作嘔

咁可以搵下既
當取下暖囉

我考oral會作嘔但最後5**左

屌你 妒忌
再講我爆你想讀咩

18年12月佢叫我唔好搵佢

布拉格幾靚下 等我遲啲去先

咁啊...唔好啦咁

retake緊?

係啊

唔夠分讀想讀嘅科定係肥中文

有offer reject左

竟然 你想讀咩科啊

神科

曲線曬命
我作嘔最後math F咗

加油 祝你好運

唔係既 我覺得可以俾多次機會自己
如果係臨場壓力既話可以黎多次

好想入神科

Budapest都值得去 浸下溫泉 同埋超多鵝肝食